有冇人發覺返工特別容易急屎？

明明屋企個廁所先最舒服
但係屋企果陣就算肚痛緊都係屙唔出

次次一返到公司就即刻急屎 仲要屙得好順

有冇人都係咁？

利申：啱啱公司屙完

準備出門口之前就會急屎

生理時鐘

我都係
仲要屙幾次